Title: Von mir stammt die Aussage das wenn ich...
Date: 2012-03-22 08:23
Author: marvin
Category: status
Tags: music, netherlands, thecure
Slug: von-mir-stammt-die-aussage-das-wenn-ich

Von mir stammt die Aussage das, wenn ich nur eine Band bis zum Ende
meines Lebens hören müsste, ich garantiert The Cure auswählen würde. Was
genau diese Entscheidung ausmacht kann ich nicht sagen. Ich glaube es
ist das man The Cure zu jeder Stimmungslage hören kann und sie einfach
großartige Hits haben.

Hier gibt es alten The Cure Footage aus dem Jahre 1980. Ich blicke noch
nicht ganz durch was das für eine Veranstaltung war. Nach dem Auftritt
von The Cure passiert noch einiger schräger Scheiß...

{% youtube dkREIaRN1sU %}

